東亞衰咩要被裝??

今朝返工經過發現除左小米同仁堂
連東亞都被小型裝修左

有冇巴打話到俾我知佢衰咩?
東亞: 於1918年在香港成立???

裝錯左
有冇睇新聞？

琴日油麻地中銀隔離個間花園酒家都誤中左

連登大神係有佢講冇人講！唔可以得罪連登大神，不要問只要信 佢哋話東亞銀行要裝修就裝修唔好阻止

原來唔係中資
咁我唔罷東亞卡

利申：以為中資無諗過要用東亞

一句裝錯就得㗎喇咩不知所謂 成班垃圾！ 我屌你老母之後話唔好意思我屌錯人得唔得呀？

李國寶

可以 大家理解就得 有方法補救最好

罷就隨便罷，東亞不嬲廢
但係裝修又未去到呢個地步，話晒資金都係西班牙同日本嚟

唔搞就算啦，好似上商咁搞錯咗，道歉就得
之前搞ATM搞錯咗部匯豐都係過咗去就算

始終李氏家族背景有個李國章，得諗連文宣傳解釋都慳返

李國寶李國章都係閪人黎
不過而家感覺真係好似有殺錯無放過咁
大佬呀你要裝修就一早準備好條路線圖,google下先再決定做唔做啦...咪要人幫你執屎

講左sorry重放低左100蚊

BTW 一個李國寶都應該要賣佢化下妝

佢得好小股權咋

依間野真係廢到喊

東亞死不足惜啦

我屌你全家，sor9ry快撚d死

雖然唔係中資，但東亞真係好廢

佢得罪你？唔係李國章喎

08雷曼，之後就成日比人貼街招

李國jer

開過個ac啦
你啲Post淨係屌手足啊
睇死你咪連有不反對通知書旅行都唔會出既冷氣廢柴

我使撚開過個account 我就係唔撚抵得你哋班撚樣只有你哋講話冇人講 ， 永遠只有你哋啱撚曬 太恐怖啦你班撚樣同香討啲廢柴有乜分別啫咁樣？

咁又唔係喎818我出過一次

屌你老母。

我搵人輪姦你阿媽你細妹你家姐！但sorry囉，原來屌錯閪

agree

我反彈屌返你老母個臭閪

佢係閪人 但起碼近排冇發聲奶共嘛

行會成員

僅存嘅香港銀行啦 雖然都有好多業務係支國
但大股東係日本仔同西班牙

你自己諗

唔可以開太多戰線架
尤其經濟戰線如果唔好好分好黃紅藍黑

就會冇晒意思

想問所有化妝品公司都奶共， 你裝唔裝？

講得好

琴晚燒舖真係痴撚左綫

樓上有人住，想燒死人？

隨便罷啦
個朵臭晒

裝修已經去到失控情況，一有意見就被人屌分化。希望大局為重，停下裝修反思下有幾多正面同負面效果。

你up乜9

就當你地當我係冷氣軍師 ，我唔係想係冇裝修，但唔係所有嘢都要裝修，咁會引起國際輿論反彈 ，希望大家有目標地去裝修中資銀行，港鐵， 政府高官住宅，何君堯住宅，元朗鄉事會 ，另外小米都可以裝修不過放火燒得咁大唔係咁好，樓上有民居！ 裝修完破壞完就算啦唔使放火嘅！ 預咗畀你哋叫我阿sir

罷用無問題
但要裝修就無必要
裝修中資動機清晰
東亞呢d應該唔郁
唔肯定背景，Google一下先

block 9佢啦 分化到咁明顯

3% 裝修一間 差唔多啦

我噏乜你明的大家心中有數 唔好扮嘢！

呢個係裝錯咗
賠咗100蚊

宜家根本變咗另一種極權主義

衰紅色

似乎要block嗰個係你囉

不完美 但可接受

裝修錯就下次唔好啦

你老母生撚咗你件垃圾出嚟

錯我就唔覺
我自己就認定呢間仆街野黎
不過太耐唔記得佢點解係仆街
起碼認定左8年以上

心水清

衰在個地理位置

發文前請追post

請問尋日間餐廳衰咩要被射催淚彈？
請問清真寺衰咩要被射藍色水？

依家d義士大撚晒
有成個輕鐵站所有入閘打爛時
想搭車都無得搭
好啦你話跳閘
咁打爛d lift咁坐輪椅點過馬路
打爛交通燈d盲既點過馬路

係咪有手足廿四小時企係路口幫手過馬路啊？

搞錯咗姐

間鋪純粹係中資/懷疑係中資
就要玩火魔法 唔中意就消滅

究竟我地係要成為另一個共產黨
定係追求緊民主社會

除非你覺得前線同POPO 係同一水平....
否則文宣係必要既

尋日李國章有份簽校董會聲明喎

各位手足裝修前, 請起左底先, 而家每個星期都有啲誤中副車既情況出現.
唔係要拎咩道德高地, 但傷及無辜唔係我地既原意.

不割蓆
三毛黑警落地獄

喺twitter睇到

港奸家族李國章

呢個唔係亂裝修嘅理由
popo on9代表我地都要跟？
火魔法裝修其實全世界都睇緊
冇一個合理裝修嘅理由文宣真係好難洗白
中資唔係原罪有撐警先另計

多謝你衝出黎比我block

你老母後生畀人輪姦完！生咗你件出嚟，仲撚可悲！奠！

根本就係痴撚左綫

中資係原罪
冇留意運動已經升級左去反中資？
我地唔會再比中國班仆街賺香港人既錢

近年大力發展內地業務
好可能幫助內地協助港獨人事走資

所以中共可能想先比小小warning 佢
詳情要問pprb

左膠全面進場

返屋企幫你老母執骨啦

不斷樹敵只會令自己孤立無緩。

唔係好鐘意講係鬼做咩
係鬼做又使乜衰咩

衰在東亞病夫

啱啱三毛黑警一定要落地獄，你過去同香討，親子王國啲人講 而唔係同我講

想裝修咪裝修囉，反正我地人多，警察都唔敢攔。

一句sorry就得架啦

一係賠錢
一係去自首

咁先夠誠意

中資唔係原罪??所有中資到最後係流番入共產黨個袋喎 喺香港既中資公司係攞緊你哋既錢去養共匪你同我講中資唔係原罪

垃圾文

錯手，手足諗起李國寶條契弟衝動左少，sor

一時快手裝錯修姐，但本身呢間野都藍藍地

你老豆老母今晚會畀車車死㗎，返去陪到佢多幾個鐘頭喇

但唔代表逢係中資就要燒 你可以罷買
轉個方向嚟講 唔通你見親支那人就要殺？

黑警做唔使理油

咪撚理班三毛啦
落到場大撚把人支持
facebook啲comment都正面過連登

放錢係出面咪又俾人攞

不推文回覆

你真係冇撚改錯名喎屌你老母, 屌完你我真係減咗壓

Hi 呀sir
夠鐘開工未
屌你老母

李寶寶

好多年前港大校生搞過
剪東亞卡罷用行動（東亞有出港大校生信用卡）

一句裝錯咗就得？
咁同啲仆街打完你講句唔好意思有咩分別
仲咁理直氣壯

不完美 有建議有乜問題

殺人太極端，而家係要消滅中資
唔係要攞人命，亦唔想傷到無辜
但係要認清楚中共係香港既勢力唔只中聯辦，佢地既經濟入侵係其中一個控制香港既方法
罷買罷食效果慢同未必好

錯手 要檢討 不割

而家成個運動都變左質 有好多破壞根本係無必要 係為破壞而破壞
到最尾就加句 總之間野抵撚死 跟住一堆人就附和
一有唔同意既聲音 就變左分化
變左極權主義 有佢地講無人講
就算到最尾 真係做錯左
佢地又係加句 前線手足做咁多野 打死都唔割 跟住求其講句Sorry 就無左件事

拉

前線智力不足，要整頓！

不割蓆是錯的
唔好再將暴力合理化
唔好再用不分化來做破壞同犯法合理化嘅藉口

你自己睇下你個底有幾花先啦

但係真係唔記得咩事
我自己印象中佢係仆街銀行已經好撚多年

SORRY 我呢排見D仆街打完人係唔講SORRY的

#122585 疑似警員 / 五毛
已記錄

放低左100蚊

西班牙同日本仔應該俾李家呃左落水，原本都係伙伴，不過李家俾國浩追擊就不斷發股俾西日，但個陣應該唔知李家借左咁多錢俾大陸，家下都凍過水。

100蚊夠唔夠賠啊
如果有誠意應該有份破壞嘅一齊夾錢俾曬全數維修費啦
痴張一百蚊係度貓哭老鼠假慈悲咩

其實東亞一早已經唔係國寶嫁啦。
之前何妖辦事處比人裝修，佢間分行都比左cctv比popo啦，不過好彩佢個cctv廢到起格先拉唔到人咋嘛。

利申，朋友個朋友個朋友講既，未FC ，勿屌

咁簡單都裝修錯，弱智的嗎？

咁都上到熱門？

國章ma
民建聯,岩岩先又代表大學施壓

又來
一聽唔到唔啱聽嘅說話就話人係警察
我係中南海翻牆過來嘅大內密探啊

李國章教授: 副主席，非執行董事及薪酬委員會委員

小小stake holder 呀嘛
咪細細地裝修一間囉

合符比例

搵612 賠返10萬裝修費.

監躉就監躉喇

For your interest: 東亞、大新、都係香港銀行

你再慢慢研究佢既內容完全係對立既人既語氣
如果你解釋唔到佢點解咁講我應該會block埋你

黎囉畜生，大家咁話

你咪ON9 唔同既聲音連登仔一直有聽 但係你一黎就屌人老母 我仲聽你做乜鳩
你有意見要交流既會唔會係咁撚樣講野 我依家就屌埋你老母呀大內密探

不完美
要改善
可接受

你自己自欺欺人罷了

依家同曾偉雄有乜撚野分別
你哋冇做錯到

應該關佢呀哥李國章
喺2016年被689任命做校委會主席一事

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

我理得東亞有冇裝錯,總之手足做既我地就唔可以割蓆

唔完美就下次改善一下再FC,但唔會存在裝錯

屌哂你地老母,黑警射錯記者扑錯途人會唔會話自己錯,學下黑警啦

班手足出去食彈果陣,你地就唔撚知去左邊到,番到連登就屌佢地

For Your Interest

李國章教授: 東亞副主席，非執行董事及薪酬委員會委員
佢啲威水史唔洗多講啦

小型裝修，克制、適度、合符比例

邊個自欺欺人大家心知肚明啦 你自己一講野就比人圍屌 又唔撚見其他人會?
戇鳩仔鑽返落你老母個西到啦 柒頭

冇 你吹

做得好,條撚樣都知點提升士氣反而上到連登仲話要割蓆

兵荒馬亂下有時出錯唔奇，可接受有待改善,anyway well done

咁你代表手足去自首啦你唔去就唔夠誠意啦,唔好係呢到9UP啦,去做野啦ON9

呢個post好撚多P牌
仲有幾隻一禁入去睇紀錄就發現係低級三毛
自己小心被帶風向喇

Fk CCP

自首都講得出 你係咪on9

推

睇杜汶澤講私了果集教

「成日有人問我 你地咁做同共產黨有咩分別」
「冇呀」

係咁 冷氣軍師覺得自己先係有權決定嗰個 前線只係佢地D卒仔

對立又點？對立就唔使聽人地的意見？對立就唔尊重對方言論自由？
唔好活係同溫層啦

blocked

停啦屌你老母
唔識睇post要特登開post問?
on79

三井住友金融集團 持股19.01%
西班牙 Criteria CaixaCorp 持股17.3%
國浩集團14.15%
Elliott Management Corporation 8%
李國寶 持股3.35%

現時個大大董+CEO都係李國寶，呢條友係賣港賊，但條友股好，國浩之外三間係外資，國浩係馬拉華人，馬拉華人好仆街親共應該大家知。

結論係有一半拆既理由

會唔會係啲 偽裝示威者去裝，跟住嫁禍俾啲手足

李國寶已經係死罪，反而小米雖然係中資但其實真係無乜仇口。

呢個唔係中資

點解我開個咁既PO 都有咁L多3毛走出黎
幫手負皮推我落去啦

我就算唔係同溫層
都應該唔需要被逼聽藍絲講野啊?
同藍絲冇野好講冇野好聽
簡單d黎講唔係同一個平行世界

東亞d錢借晒比中國

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

我諗住 1 2 個人答完就沉PO架麻

我錯

個個坐係冷氣房度指點江山

東亞借左好多錢比大陸企業, ....
但係知情同理解既人唔多..
所以下次真係要小心裝修,
否則會比人煲大變無差別既暴徒..

東亞入面d人90%藍 將香港人既錢借哂返大陸
奶共奶到仆街

分化

國難老細話東亞有份搞佢兄弟戶口，唔係無辜

算啦
意見不合就會畀人屌三毛
繼續無底線咁裝修 玩火魔法啦
無嘢好講

打機都知軍師先有腦
前線係佢地心目中係兵黎咋

如果前線唔受佢控制
咁佢就冇存在價值 所以搵野屌係正常

義士一定無錯

林過雲都話自己無錯架

警察 特首 都話自己冇錯嫁
岩啊,所以錯處唔需要係義士身上搵

衰你有文唔爬，開個濕鳩標題俾位五毛入

亂咁裝真係好反感

不割 但真係要查清楚 唔可以每次裝修錯左 之後sorry

咁點解有人貼紙認錯？

咪撚推啦 李國章有撚仆街真香港人一定知 裝東亞絕對無錯

你問我點解,點解唔上前問
不過大約有人知係港資,但唔知係邊個香港人就認左錯先呱

同感

好

唔鍾意就拆撚左佢
唔順眼就打撚左佢

你同共匪有分別嗎？

呢度好多小朋友 連東亞咩背景都唔知

3% 丫嘛
爆塊玻璃，仲要say 埋sorry
依啲咪叫克制、適度、合符比例

唔好唔記得李國章條撚屌係東亞既副主席、非執行董事同薪酬委員會委員

咪撚用呢啲垃圾邏輯，割你老母咩

閣下之回覆鳩味好濃

港大校委壇嘢唔洗計呀？

Good morning sir

比10蚊好似比乞衣咁 ，不如咪撚比啦，直接畫隻豬仔道歉算囉屌

李國章仲要係現任行會成員
佢啲衰嘢唔洗數，因為多到數唔曬

咁大間東亞，淨係爆一塊玻璃咪叫克制、適度、合符比例

咁大規模嘅示威有少許出錯係可以諒解 屌完道歉就可以了 係唔係要同路人去自首你先滿意？

仲有好多小學生連東亞係仆街都唔知係到問問問

裝錯左 琴晚手足都認左錯

不推文啊屌你

係咯
既然一撚樣光乜撚復啊

818咪有不反囉
集會呀嗎

假畜龍

即係臥底畜龍

上面已經有on 9叫手足自首喎

琴晚唔小心姦殺左你全家，而家非常時期，體諒下啦，比返10安家費你，冇事

香港係我既 唔係中國既

原來個細佬係度出糧

你不如講有邊間係唔借俾大陸？搵黎講

但有借錢比大陸呀~

為左民主，姦殺左你全家, 唔好意思呀

Good afternoon please

裝錯左，和理非會幫手執手尾
但幫手裝修果陣手足都要小心啲確認，始終睇落似中資唔一定就等於中資，而中資唔一定等於共產黨

又真係唔覺有
叫你老母準備定身後事喇

如果政權再唔落實五大訴會考慮進一步升級

下次你帶隊保護好東亞銀行囉，係咪要割席呀依家，做得唔好可以改善，人哋政府都未出聲你就帶頭打自己友？ 獨善其身係咪好撚爽呀垃圾，有種下次群眾活動開咪呼籲囉。係連登開個左膠post 屌鬼屌裝修，之後一大班5毛同你含撚，就high 到就射咁。要檢討個人係你‼️ 香港人團結，差你呀垃圾

咁多三毛入嚟屌搞東亞 屈手足搞錯
就知大家做得有幾對了

核爆都唔割
爆玻璃就割

玻璃>核彈

咁我又唔會割席

唔係李家渣莊好耐喇喎師兄

香港得返東亞同大新係港資,請珍惜

唔知你想點
幫你不推文

希望大家都明白，和勇都好重要。同意行動要理性同有根據，事後檢討同改善都一樣無分和勇。和理非係咪欠危機感，勇武會唔會爆錯嘢，都要諗吓。但如果用指責同分化嘅態度，就真係中計。政府同警犬做咁多仆街嘢都唔割，就係因為一割就輸。我哋要突破心理關口，只要方向正確，行為有啲偏差都係可接受，最多要改善！

見到個post負評居多已經知連登靠唔住
好耐以前已經講左連登多小學雞，依家場運動居然由呢大部份嘅小學雞主導

打狗燒政府野1000%支持，但裝修唔該真係查清楚同唔好影響附近，成日裝錯講句sorry同唔割就好似冇左件事咁，一係就話間野本身都抵打，依家玩誅9族呀？仲有噴隻豬同放幾百蚊有咩用？人地仲要自己清理番，又要文宣澄清

依家市面只係睇到大家亂咁打，而唔會知打錯會道歉，所以冷靜啲啦，要打就打番果幾間大型/人人都知嘅中資同深藍企

你呢d人咪無腦囉
咩叫對準政權啊豬閪

連登仔有幾多個屋企冇一樣支那貨
平日冇一餐係有支那食材
但就算兩樣做晒
對唔住除非你住緊果度係自己買料起
如果唔係層樓都係用支那建材

簡單講在香港生活離唔開支那係現實
同藍黃陣營根本無關
如果你覺得裝修東亞冇錯
唔該你裝修埋自己間屋
貼埋相出黎

東亞課咗幾多水比大陸

屌你啦

自己查下啦

死黑警

死黑警

李國章

拒攪國難五金

樓主死全家

都話wrong bank仲問

白痴
匯豐最大單一股東係邊個啊

所以有人輕度裝修HSBC 我都唔會割架

無裝錯，李國章正仆街

不如你比個補救方法出黎

你係咪會買翻塊玻璃比東亞？ 我可以夾錢

美國基金啊！
正儍強

大哥你無病呀？叫人自首都講得出？你一係腦殘，定係你係東亞啲人？

大佬，真係唔想叫你地分化撚，但你哋依家咁嘅說話同大大聲講割蓆有咩分別，咁唔想有事發生就唔係淨係鬧，有本事就出嚟一齊行動，首先我哋手足願意認，肯sorry，但你哋諗下，我哋政府有冇為我地sorry過，射爆人眼有冇道歉過先

咁幾個阿sir射爆人眼，又亂打人到依家就連一句sorry都無，呢個要求好過份？定佢哋係我哋上司呀？

Yes
要改善

呢間可能連裝飾都唔駛就自我收皮中
借左咁多錢俾強國企業又收唔返

執屎隊揮手
但絕對不割
下次唔好玩咁大
今日好多屎執

點錯，玩語言藝術？
呢個時候唔係要割蓆，係要更加需要理性討論分析，唔係隨便就可以你咁掉一句就算，我哋係要為下一代爭取嘢，依家雙方拉鋸咗四個月，雙方都有人會攰，出錯，popo會出錯，我哋都會有出錯，但大家呢個時候更要團結勉勵先得

冇㗎冇原因㗎 勇武大佬覺得要搞就搞㗎啦

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

個post充斥著五毛 分化狗

乜撚野叫單一最大
定係你仲以為係blackrock最大啊柒頭皮

比人爆眼，比人打一槍個啲一百蚊都冇呀，佢哋爆眼啲啲仲要一世啊！仲要想政府貓哭老鼠假慈悲都無啊

唔會，放心

你守好咗p牌行為先啦，新仔，唔係唔想話你，你咁新咁講野好令人誤會㗎，起下你底就知

P牌炒車唔緊要，警方打中清真寺好大鑊，你唔開呢個port佢哋都會起第二度搵食，集巾起到對付仲好，5毛收集器，我相信手足理性嘅

我琴日發夢就係現場嘅
現場睇住有人打爛玻璃已經即時話打錯左同制止佢
我亦都有同現場人士解釋返有人誤會左係中資所以打錯左
同講左唔好意思
現場嘅手足有即時噴返sorry

屌你老母戇鳩啦， 我連做黑警嘅資格都冇， 邊忽似黑警？我條賓週或者就黑嘅 ？我只能夠做份兼職清潔工幫你屋企倒屎倒尿

人話

幾時有咁諗過？依家全香港東亞比人拆咗就話啫，依家都話名做錯野，又認咗，好過香港政府乜叉都唔認，連承擔嘅勇氣都無，以一蓋全好似你好似過分咗喎

希望大家唔好裝修，對準政權，唔該

我老母都問我點解係東亞 我答佢一句裝錯咗
不過佢都係唔明有咩理由會搞錯

呢種事政府做咗十隻手指都數唔晒咁多，唔見你咁積極同人講？

可唔可以寫公閞登報道歉啟示同埋各位兄弟找人支持眾籌同佢地裝修返間舖 不過呢啲舖頭裝修價會開到好大條數